TT一問

未匯過錢

Assume 仲有聯繫匯率， 喺香港啲銀行如果匯錢到外地嘅美元外幣戶口，係未 TT 港紙或美金都冇分別？

如果係普通國與國之間非美金 TT，mechanism 係未先兌成美金，然後匯款，最後轉返目的地貨幣？

匯款唔關聯繫匯率事啵
你睇收款銀行有無channel 收你想匯既貨幣

正常銀行都有美金戶口，咁直接 TT 美金係未會好過 TT 港紙？

匯港紙咪用匯個陣銀行個system rate去同你兌
匯美金咪唔洗兌/再兌
睇你個時啲美金係貴定平囉

你想匯俾海外銀行自己戶口?

當然美金出, 入係最好 唔需要中間做左兌換 蝕買賣價

我都咁諗！

銀行以外嗰啲 transferwise, western union，嗰啲好唔好，我見呢啲聲稱係手續費低

睇下你信唔信 佢地都係正途
信心問題

但你經網上匯錢去海外其實手續費可能2-300內 (網上做平好多 有D銀行唔收錢, 但收款銀行會收 要注意)

多謝提醒！